一齊分享下十八區親眼見過的奇人異士

第一個，呢個係屯門區好出名 聽人講成日係市廣場出沒 幾年前入屯門掃街 係市廣場見到佢揹住個史迪仔袋 仲著魚網絲襪(搞到我想嘔) 個氣埸係有少少躁鬱症加變態

第二個有少少靈異成份 係大約六年前 有一日下午去葵涌打波經過果條唔記得咩公園仔 近山的一個地方 當時冇乜人 有一個迎面而來的細路 果個細路面色好白 眼神好陰沉深燧 冇乜表情 木呆款咁 但有少少吊跪的笑容 最吊跪係佢斷左一隻手(類似d旺角乞丐果種) 但我當時日光日白又有野做 冇為意太多 係事後諗返成件事先猶有餘悸識驚(屌佢老母cls)

第三個應該都出名 以前唔記得N年前係旺角潮特會成日見到有個麻甩佬好有自信咁梳高個頭 強迫症款果隻梳 好目無旁人咁

第四個係彩虹體育館 有條紋身痴線佬成日係度9up 又話自己拎咩牌 又受人迫害 騷擾到人哋做唔到gym 屌佢老母又係cls

第五個......香港人社會壓力真係好大

將軍澳綫翹腳婆婆

翹腳婆婆經常出沒喺將軍澳綫 每次見到有人翹腳都會叫你地唔好翹同講翹腳壞處

出名都推咗上報

利申：俾佢叫過

旺角問人幾點阿姐

佢地先係最正常嘅香港人

樂富舞王

借散銀搭車痴線佬

(荃灣)

有對夫婦永遠都用保鮮袋lup住對手當手套 包括㩒𨋢開門 第一次見到個陣心諗係咪食完KFC唔記得除 佢地咁怕污糟 但轉個頭又掂番自己D野
不過我都好耐冇見過個女人 個男人都冇再咁做
仲發現佢其實幾好人😅

又試過係荃灣地鐵站 閘都未出 就聽到站外有條友紅館開show咁大聲咁不停9叫: DLLM!!! 係你害死我... (下刪一千字)

仲有一個 後面誇啦啦 前面他媽媽 着到lolita咁諗住應該青春少艾 點知...五十路(可能六十添 ) 我係女都即刻_出聲

旺角body shop愛是恆久輪椅uncle